香港地做私企，有大部份時間都係處理無謂既競爭

做公務員最起碼年年加人工